#  This file is a PO Template file.
# 
#  "msgid"s here are often extracted from source code.
#  Add new messages manually only if they're dynamic
#  messages that can't be statically extracted.
# 
#  Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
#  date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
#  effect: edit them in PO (.po) files instead.
# 
# Translators:
# Poesty Li, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Poesty Li, 2025\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://app.transifex.com/bonfire/teams/138385/zh-Hans/)\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/runtime_config.ex:333
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "(Curated activities)"
msgstr "（精选活动）"

#: lib/runtime_config.ex:189
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Activities I've shared"
msgstr "我分享的活动"

#: lib/runtime_config.ex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Activities of people I follow"
msgstr "我关注的人的活动"

#: lib/runtime_config.ex:314
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Activities with a specific hashtag"
msgstr "带特定标签的活动"

#: lib/runtime_config.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All activities"
msgstr "所有活动"

#: lib/runtime_config.ex:249
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All known articles"
msgstr "所有已知文章"

#: lib/runtime_config.ex:304
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All known audio"
msgstr "所有已知音频"

#: lib/runtime_config.ex:341
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All known books"
msgstr "所有已知书籍"

#: lib/runtime_config.ex:286
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All known images"
msgstr "所有已知图片"

#: lib/runtime_config.ex:277
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All known research publications"
msgstr "所有已知研究文献"

#: lib/runtime_config.ex:295
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All known videos"
msgstr "所有已知视频"

#: lib/requests.ex:78 lib/requests.ex:78 lib/requests.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "An error occurred while accepting the request"
msgstr "接受请求时发生错误"

#: lib/runtime_config.ex:247 lib/runtime_config.ex:258
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: lib/runtime_config.ex:302
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: lib/import.ex:577
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Automatically fetch replies when importing posts."
msgstr "导入帖子时自动获取回复。"

#: lib/integration.ex:14 lib/integration.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Basic social networking functionality, such as feeds and discussions."
msgstr "基础社交功能，如动态和讨论。"

#: lib/runtime_config.ex:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmarked"
msgstr "已添加书签"

#: lib/runtime_config.ex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: lib/runtime_config.ex:339 lib/runtime_config.ex:350
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: lib/runtime_config.ex:187 lib/runtime_config.ex:199
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boosted"
msgstr "已助推"

#: lib/runtime_config.ex:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Content I've bookmarked"
msgstr "我收藏的内容"

#: lib/feed_loader.ex:1845
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Context Preload Rules"
msgstr "上下文预加载规则"

#: lib/quotes.ex:559
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not federate the quote request"
msgstr "无法联合引用请求"

#: lib/runtime_config.ex:325
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Curated"
msgstr "精选"

#: lib/runtime_config.ex:327
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Curated activities"
msgstr "精选活动"

#: lib/feed_loader.ex:841
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default Feed"
msgstr "默认动态"

#: lib/feed_loader.ex:281
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default Sort Order"
msgstr "默认排序方式"

#: lib/feed_loader.ex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default Time Limit"
msgstr "默认时间范围"

#: lib/feed_loader.ex:842
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default feed to display when visiting the feed page."
msgstr "访问动态页面时显示的默认内容。"

#: lib/feed_loader.ex:282
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default sorting order for feeds."
msgstr "动态的默认排序方式。"

#: lib/feed_loader.ex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default time window for feed content (in days)."
msgstr "动态内容的默认时间窗口（天）。"

#: lib/runtime_config.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Did you know you can customise which activities you want to be notified for "
"in your settings ?"
msgstr "您知道可以在设置中自定义接收哪些活动的通知吗？"

#: lib/feeds.ex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email on Mentions/Replies"
msgstr "提及/回复邮件通知"

#: lib/runtime_config.ex:359 lib/runtime_config.ex:370
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: lib/runtime_config.ex:361
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Events and gatherings"
msgstr "活动与聚会"

#: lib/runtime_config.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: lib/runtime_config.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore local activities"
msgstr "探索本地活动"

#: lib/feed_loader.ex:2006
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed Preload Presets"
msgstr "动态预加载预设"

#: lib/feeds.ex:36 lib/feeds.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed Presets"
msgstr "动态预设"

#: lib/feed_loader.ex:322 lib/feed_loader.ex:329
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feeds"
msgstr "动态"

#: lib/import.ex:576
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fetch thread replies on import"
msgstr "导入时获取主题回复"

#: lib/runtime_config.ex:379
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Flagged"
msgstr "已标记"

#: lib/runtime_config.ex:398
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Flagged (all)"
msgstr "已标记（全部）"

#: lib/runtime_config.ex:16 lib/runtime_config.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#: lib/feeds.ex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get email notifications for replies or mentions."
msgstr "接收回复或提及的邮件通知。"

#: lib/runtime_config.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Have you not bookmarked anything yet?"
msgstr "尚未收藏任何内容？"

#: lib/runtime_config.ex:201
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Have you not boosted anything yet?"
msgstr "尚未转发任何内容？"

#: lib/runtime_config.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Have you not liked anything yet?"
msgstr "尚未点赞任何内容？"

#: lib/runtime_config.ex:284
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: lib/feeds.ex:577 lib/feeds.ex:577 lib/feeds.ex:577
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Include Followed Categories"
msgstr "包含关注的分类"

#: lib/feeds.ex:561 lib/feeds.ex:561 lib/feeds.ex:561
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Include Notifications"
msgstr "包含通知"

#: lib/feeds.ex:578 lib/feeds.ex:578 lib/feeds.ex:578
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Include content from categories you follow in your feed."
msgstr "在动态中包含您关注的分类内容。"

#: lib/feeds.ex:550 lib/feeds.ex:550 lib/feeds.ex:550
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Include my content"
msgstr "包含我的内容"

#: lib/feeds.ex:551 lib/feeds.ex:551 lib/feeds.ex:551
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Include my own posts in your feed."
msgstr "在动态中包含您自己的帖文。"

#: lib/feeds.ex:562 lib/feeds.ex:562 lib/feeds.ex:562
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Include notifications in my main feed."
msgstr "在主动态中包含通知。"

#: lib/runtime_config.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"It seems like the paint is still fresh and there are no activities to "
"explore..."
msgstr "看起来这里还没有活动可供探索..."

#: lib/runtime_config.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "It seems like the paint is still fresh on this instance..."
msgstr "看起来这个实例刚刚建立..."

#: lib/runtime_config.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"It seems you and other local users do not follow anyone on a different "
"federated instance"
msgstr "看起来您和其他本地用户尚未关注其他联邦实例的用户"

#: lib/runtime_config.ex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Liked"
msgstr "已点赞"

#: lib/runtime_config.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: lib/runtime_config.ex:478
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local Media"
msgstr "本地媒体"

#: lib/runtime_config.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local instance activities"
msgstr "本地实例活动"

#: lib/runtime_config.ex:440
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Most boosted activities from the last week"
msgstr "上周最受助推的动态"

#: lib/runtime_config.ex:460
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Most boosted posts with links"
msgstr "最受助推的带链接帖子"

#: lib/runtime_config.ex:259
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No articles found"
msgstr "未找到文章"

#: lib/runtime_config.ex:351
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No books found"
msgstr "未找到书籍"

#: lib/runtime_config.ex:371
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No events found"
msgstr "未找到活动"

#: lib/runtime_config.ex:473
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No trending links yet"
msgstr "尚无热门链接"

#: lib/runtime_config.ex:453
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No trending posts yet"
msgstr "尚无热门帖子"

#: lib/runtime_config.ex:335
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nothing curated yet?"
msgstr "尚无精选内容？"

#: lib/runtime_config.ex:91 lib/runtime_config.ex:107
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: lib/runtime_config.ex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notifications for me"
msgstr "我的通知"

#: lib/objects.ex:696 lib/objects.ex:696 lib/objects.ex:696
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Object not found or you have no permission to delete it"
msgstr "未找到对象或您无权删除"

#: lib/feed_loader.ex:330
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Object types to exclude by default"
msgstr "默认排除的对象类型"

#: lib/runtime_config.ex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending requests for me"
msgstr "我的待处理请求"

#: lib/runtime_config.ex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts"
msgstr "帖文"

#: lib/runtime_config.ex:241
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts (not including replies)"
msgstr "帖文（不含回复）"

#: lib/runtime_config.ex:454
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts need to be boosted to appear in trending"
msgstr "帖子需要被助推才能出现在热门中"

#: lib/feeds.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Predefined feed configurations available to users."
msgstr "用户可用的预定义动态配置。"

#: lib/feeds.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Predefined feed configurations."
msgstr "预定义动态配置。"

#: lib/feed_loader.ex:2007
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Predefined preload settings for feeds (technical setting)."
msgstr "动态的预定义预加载设置（技术设置）。"

#: lib/feed_loader.ex:1837
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Preload Rules"
msgstr "预加载规则"

#: lib/runtime_config.ex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: lib/runtime_config.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote activities from other federated instances"
msgstr "来自其它联邦实例的远程活动"

#: lib/runtime_config.ex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: lib/runtime_config.ex:275
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Research"
msgstr "研究"

#: lib/feed_loader.ex:1846
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rules for preloading data based on context (technical setting)."
msgstr "基于上下文的预加载数据规则（技术设置）。"

#: lib/feed_loader.ex:1838
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rules for preloading data based on filters (technical setting)."
msgstr "基于筛选器的预加载数据规则（技术设置）。"

#: lib/runtime_config.ex:474
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Share interesting links to see them here"
msgstr "分享有趣的链接以在此处查看"

#: lib/boosts.ex:127 lib/boosts.ex:127 lib/boosts.ex:145 lib/boosts.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, you cannot boost this"
msgstr "抱歉，您无法转发此内容"

#: lib/activities.ex:1554
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Sorry, you cannot currently combine these filters (%{types_list}), please "
"try removing the last filter you added."
msgstr "抱歉，当前无法组合这些筛选条件（%{types_list}），请尝试移除您最后添加的筛选条件。"

#: lib/pins.ex:162 lib/pins.ex:162 lib/pins.ex:176 lib/pins.ex:176
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, you cannot pin this"
msgstr "抱歉，您无法置顶此内容"

#: lib/pins.ex:154 lib/pins.ex:154 lib/pins.ex:240 lib/pins.ex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, you cannot pin to the instance"
msgstr "抱歉，您无法在实例中置顶"

#: lib/likes.ex:172 lib/likes.ex:172 lib/likes.ex:190 lib/likes.ex:190
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, you cannot react to this"
msgstr "抱歉，您无法回应此内容"

#: lib/feed_loader.ex:495 lib/feed_loader.ex:495 lib/feed_loader.ex:495
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Technical setting for query performance optimization."
msgstr "用于查询性能优化的技术设置。"

#: lib/runtime_config.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "There are no activities to explore"
msgstr "暂无动态可探索"

#: lib/runtime_config.ex:261
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"There are no known articles to show. Articles from other federated platforms"
" like WriteFreely or Ghost will appear here."
msgstr "暂无已知文章可显示。来自其它联邦平台（如 WriteFreely 或 Ghost）的文章将在此处展示。"

#: lib/runtime_config.ex:353
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"There are no known books to show. Books from other federated platforms like "
"BookWyrm will appear here."
msgstr "暂无已知书籍可显示。来自其它联邦平台（如 BookWyrm）的书籍将在此处展示。"

#: lib/runtime_config.ex:373
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"There are no upcoming events to show. Events from other federated platforms "
"like Mobilizon will appear here."
msgstr "暂无即将举办的活动。来自其它联邦平台（如 Mobilizon）的活动将在此处展示。"

#: lib/runtime_config.ex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Things I've liked"
msgstr "我点赞的内容"

#: lib/runtime_config.ex:426
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Top discussions"
msgstr "热门讨论"

#: lib/runtime_config.ex:438 lib/runtime_config.ex:452
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trending"
msgstr "热门"

#: lib/runtime_config.ex:458 lib/runtime_config.ex:472
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trending links"
msgstr "热门链接"

#: lib/feed_loader.ex:494 lib/feed_loader.ex:494 lib/feed_loader.ex:494
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Use Deferred Joins"
msgstr "使用延迟连接"

#: lib/feed_loader.ex:323
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Verbs to exclude by default"
msgstr "默认排除的动词"

#: lib/runtime_config.ex:293
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: lib/boosts.ex:163
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You already boosted this recently."
msgstr "您最近已经转发过此内容。"

#: lib/boosts.ex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You already boosted this."
msgstr "您已经转发过此内容。"

#: lib/runtime_config.ex:413
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You have no flagged activities to review..."
msgstr "您没有待审核的标记动态..."

#: lib/runtime_config.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You have no notifications"
msgstr "您没有通知"

#: lib/runtime_config.ex:394
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You have not flagged any activities..."
msgstr "您尚未标记任何动态..."

#: lib/runtime_config.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your fediverse feed is empty"
msgstr "您的联邦宇宙动态为空"

#: lib/runtime_config.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your local feed is empty"
msgstr "您的本地动态为空"
